我uncle剛從飛機拍到鸚鵡

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到山竹！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全。

一位來自阿聯酋的土豪給80隻鷹買了專座，而且是一鳥一座。只能說土豪一有錢就是任性！

仆你個街
本來入黎睇風眼圖

好撚嘔心

每逢風季
好多人d uncle 都變晒攝影師

....

[一人一信]投訴呢個紅官！！智障清潔工被判8個月！

又話係鸚鵡？